Kadonu Lüüsi Peep Kitse alaealiste lastele (perijile) omma selle kogukonna kohtu poolt järgmõtse Wöörmündre nimitedus saanu
1. Jakob Pedras ja 2 Peter Hallop.
Kogukonnakohtu otsus: Neid kadonu Lüüsi Peep Kitse alaealiste lastele nimiteduid Wöörmündrid Keiserliku VI Tartu Kihelkonnakohtule kinnitamises ette panda.
Pääkohtumees: J. Kabist [allkiri]
Kohtumees: P. Sillaots [allkiri]
       "             P. Klais [allkiri]
